發現女朋友曾經做過夜總會

如果你地同女朋友一齊左 發現佢地做過夜總會會唔會介意

會！
完

點解介意 反正而家啲女都唔係處女
都係搵食啫

聖人都有錯，更何況係凡人，無事

難聽d講句姐係雞，你接唔接受到？

佢做夜總會係做左幾耐？幾深入先？都有分扑同唔扑架好似
有冇問佢咩原因而做？

生活艱難到一個地步可能會原諒
如果係為左貪心而做 我諗佢個格都唔方好得去邊
btw 驗身先好做

如果係為左名牌呢 唔扑

得你咁豁達咪好囉 !
我就唔得喇

但熱戀期先知呢

砵蘭修女

價值觀好有問題，
物質主義大過一切，
飛得##fatc

繼續愛住先囉 感覺無可能話消失就消失
當條刺拔唔到 日子耐左你都會同佢分手
何況仲未穩定到談婚論嫁既階段
介唔介意講你地幾多歲

之前學校course 有個夜總會女仔黎講talk 會睇得出佢真係貪錢做 同埋做得多數有壞習慣，我覺得唔ok

佢當初入行既原因係咁，咁唔再做既原因又係咩？
你覺得眼前既佢仲係咪個物質主義/貪錢既人？

會有咩壞習慣

金魚都接受到既

25 26
但佢仲話好多男人都唔會介意 我以為係我自己問題

金魚會唔會都偷偷比啲唔識既叔叔扑？

之後先知一齊左之後先無做

如果係女友屋企開夜總會又點睇

咁一定唔會做啦

戇鳩，因為個d男人無諗住同佢過人世
佢哋既心態就係咁撚畸形
你呢條刺好難拔走

為物慾去做嘅飛硬
隨時一路同你拍拖一路繼續做雞

咁就應該無再做既

咩學校咁型？

會 感覺上同做雞冇分別

##fatc ##fatc

唔關你事 係果d男人鳩痕姐
你女朋友應該幾靚女
同埋佢實話無問顯 因為佢唔想個問題落係佢身上
一齊左先唔做 條刺更深 佢唔做 邊有錢買名牌
你要留意下佢依排有無新名牌 有既姐係仲有做

你唔做雞我邊有錢養你呀

你未發現到啫 貪念大嘅人咁易回到頭咩
識人做過金魚 釣到金龜之後仲大條道理出軌
做得嗰行思想多數奇奇怪怪
千錯萬錯都唔會係佢錯
襯早斬纜啦巴打

係咪俏XX？呢間好多女做兼職

你個名

你為左錢可以向三唔識七既人賣自己身體既
俾有錢仔溝下仲唔腿張開咩

你女朋友都唔會介意你番過工啦

你女朋友姓吳？

介紹你女友黎識

佢想你唔介意咪咁講囉 正路點會唔介意

不如話佢自己根本唔覺得有問題
即係完全冇覺得後悔
既然以前用開名牌 而家可唔可以唔用名牌先
如果唔係的話 除左樓主係有錢佬
否則多多都唔夠佢洗啦
以前係點固然重要
而家係點先係最重要

唔係有錢佬 只係對佢好好啫

係

你條女係雞 三萬蚊過夜
中出多幾劑就好飛左佢啦

咁佢放唔放得低d名牌？

追求物質上既享受同個人既價值觀正唔正確係兩回事黎
我自己都係好鐘意買名牌果d人黎，但我從來無諗過做妓女/ptgf/夜總會etc
我所有名牌都係靠自己翻埋d得最低工資多少少人工既垃圾工儲錢買翻黎
學歷低無咩技能賺大錢唔可以當做籍口將呢件事合理化囉
而且名牌又唔係咩必須品 你話係屋企有事需要用錢呀/交學費呀/已經翻左好多份工都唔夠錢用etc 都話令人容易接受d
同埋樓主會介意但條女覺得唔介意既，已經證明你地兩個價值觀唔太一致

會叫我搵錢買....

你係做雞？

即係咪又係雞，仲要話其他男人唔介意，你回頭就唔介意，但點睇佢都係無人要隻臭雞之後搵毒丁埋單

##fatc

價值觀有問題

依D女唔可以留得耐，飛啦

第一句都agger
但為左物慾而做雞價值觀就唔正常喇掛

價值觀唔一樣, 遲早都會散

你又知無扑？

算啦 條女都係想搵個傻仔要住先
再釣下金龜
釣唔到都有個傻仔肯埋單

佢講 佢話人地開幾多錢都唔會扑 仲話啲朋友都係咁 我都唔知真定假

屌 你講得岩

講咩都無用 你熱戀期都聽唔入架啦

不過我估你都係假膠黎

身邊有幾個朋友都同夜總會小姐結婚。。我都唔個係我太介意定點 結婚真係接受唔到

咖喱

咪即係雞

淨係要黎屌都介意咩

女朋友唔係殺人放火以前做過咩真係咁重要咩

千祈唔好放棄呀
咩姿勢都識既女朋友好難再遇到㗎

你岩既 但怕太濫交我唔知 仲要係為名牌

屌你

1.就算你諗佢唔同人出街既 你心裏都會有條刺 你一搵佢唔到 你就有排諗佢係咪去左開工
2.佢真係無同人出過街？燈紅酒綠大家飲到咁上下打個茄輪當食生菜啦

仲有你話佢係想買名牌先走去返 咁訓一晚可以有個幾萬蚊既手袋 你訓唔訓？

樓主自己諗清楚啦

我朋友都好似你咁一開頭會好似接受到 但一發生左啲信任危機 之後佢好就好撚痛苦 了
(我朋友仲要一開始就知)

利申:成日去夜總會

樓主你睇完可能想講粗口屌我老母 但係我真係唔想又多一個受害者

仆街死港女 去死啦 正臭雞

最後

你女朋友係邊個場做？返工叫咩名

為左名牌又真係太過份嘅 養家都話 有時覺得香港女仔真係俾小部分嘅人影衰曬

叫佢食屎啦 唔介意個啲9成5-60歲呃妹妹仔先講得出口

免費點解要介意，認真既點都會有d介意啦

好睇人既

轉為叫你買

而家仲邊有夜總會呀？
旺角果d?
即屌埋果種？

當你滿足唔到佢
一個人點同一班人比

私人會所
啲好真係好高汁

玩都晒錢 咁多朋友同夜總會小姐結婚 個到識架？

私人會所又唔同
真係有金魚的

你係咪江湖中人 係咪冇所謂

一街都㩒兄弟啦老友

老納贈師主一句
四海之內皆襟兄弟

樓主條女工作日常

咖哩都有人埋單啦

下體有冇流綠汁

條女技術點先

應該要唔介意，如果唔係出街俾佢啲舊客見到會威脅佢，之後就av劇情咁

話就話叫金魚 , 實質就係可以揀客 , 見到個樣岩心水又肯比錢咪又係扑得

你估金魚唔扑得咩?
只怪少年你太年輕

金魚陪下人飲酒抽下水我覺得可以接受

咁天真 真無以為有分金魚唔金魚
分別係 睇唔睇得個客上眼姐

就算你接受到，比啲親戚朋友發現問起，你點回應

我會問佢係金魚定木魚

木魚就當sp

金魚睇情況

問題係你信唔信佢係金魚

就要上床先知

唔好咁多幻想啦，做過雞，你仲諗住同佢一生一世？佢含撚多過你揸筷子，會甘心同你一齊？唔好信啦！

I know that feel
我最近都發現自己女友
去左做
佢話做酒吧侍應但點知原來要比人抽水

仲要得，150蚊個鐘
唉我自己就咩唔都知
佢究竟去做果種係
夜總會定係酒吧？
佢話唔洗換衫 著自己衫 係旺角

唔通同你講扑左？

即係搵個AV女做老婆